雖然有少少淆底，但我都想講岀嚟

我諗都應該好多人睇完會話我係p牌，係鬼係五毛，但不吐不快。

塞機場係可行但唔可以持續做，影響航班係可以令部分商人/政府損失唔少但同時都影響緊其他國家嘅旅客。
佢地未必個個手頭上有錢補機票或者揾地方落腳，就算有，佢地唔會願意無端端因爲我地爭取權益而令佢蒙受損失，甘心受到影響。

感覺政府開始利用示威嚟做藉口，加上佢可以控制交通工具，佢可以話基於安全考慮，封入機場嘅路，停交通工具。即使情況未到真係要封鎖，佢都可以封，因為龍門不嬲都任佢搬，宜家嘅政府同警察已經同中共同化，為求目的可以不擇手段。佢地可以利用旅客不滿嘅情緒影響在場示威者。

因為我地有同理心。

唔係個個外國旅客英文都咁好，或者有應變措施，佢地係會覺得好困擾根本唔會有心情去理會我地講嘢。
最後都係果句，不割𥱊，尊重你地嘅決定，但唔好受傷，你地為香港嘅付出我呢世都會銘記